hktv係咪已經無左CS?

已經變左自助Q&A
買左D生果 第1次送唔到黎 又唔俾我約第2日
上去個網到改日子 又唔俾我改叫我聯絡客服
但我又搵唔到個電話 LIVECHAT又無埋
咁我點樣約期等佢送黎啊 定係我要ON居居咁等佢通知我?

宜家先知百佳都有網購 想問ztore好d 定百佳好d 唔好答我txb

狗也不屌 次次都送錯貨 態度又差

連登仔一定答ztore

用左半年 但次次都送唔齊 近幾次送前都唔打電話

買左好多次，未試過有問題

咁真係巴打你好彩 屋企人買解綠茶送錯過兩次解茶 女朋友買skincare 又送錯過

冇，要搵聯絡我們，但收得好埋

以後唔會幫襯
想揾個cs都咁難